林鄭月娥：香港金融服務優勢最能夠配合國家所需

行政長官林鄭月娥在北京出席一帶一路國際合作高峰論壇，她在主題論壇發言時說，香港於一帶一路倡議中扮演積極角色，認為本港作為國際金融中心，金融服務優勢，最能夠配合國家所需。

林鄭月娥致辭時又引述亞洲開發銀行數字，指由2016年至2030年，亞洲發展中國家需要1萬7千億美元的融資需求，反映一帶一路國家有龐大基建融資需求，亦需要私人市場的投資。

林鄭月娥認為，本港在一國兩制下，加上法治及符合國際水平的監管制度，以及龐大資本及債劵市場，亦是全球第二大人民幣離岸結算中心，具有將內地資本市場連接到世界的豐富經驗，相信香港可為一帶一路大型項目，提供金融服務及風險管理的一站式選擇。

4000蚊都搞成咁

寡人笑撚咗

最能夠配合國家昆水

講左唔準低級紅 高級黑

洗黑錢？

配合被姦

大大支水喉射香港屎眼

而家香港嘅水仲有幾多來自鬼佬到
成個市場都係北水 邊到會咁戇鳩行返入去一帶一路呢d國家項目

好撚煩，乜撚都要痴大陸發展，識唔識靠自己呀臭閪

走資聖地